====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , il est complété par un règlement général des Constructions adaptées aux situations particulières des Communes de la Banlieue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

